張華峰咁撚肥會唔會用自己啲油幫佢個女火化

用自己啲油送自己個女最後一程

衲dee係咪張華峰養隻狗

自己跳埋落個火坑度做燃料？

火化要加豬油架咩

火化驚佢肚餓得滯食咗條咸魚

老學認同

不如直接祭埋自己落去陪佢仲好啦
不過佢跳落火嗰陣會唔會爆炸
咁撚肥

佢有咗9個月，下個月生，希望做元旦bb

華油

屌

細聲啲 thx

瘋狂binc

董卓2.0

我比較有興趣知金融服務界議員張華峰收到愛港天使筆安家費後會點投資 出油火化果啲就留返俾飲食界張宇仁人去出啦 分工要分明啲

眼光獨到

唔夠油可唔可以問痰胃豬借

老納今日好搶口

董卓